元朗采葉庭好唔好住

見附近話起過渡性房屋，不過行去西鐵十分鐘就到，大家點睇？

狗屎盤

每日行去元朗站都經過黑社會地盤南邊圍，條路仲要多狗屎，你住埋我個份。

條路好天晒落雨淋

仲要成日有重貨櫃飛車
隨時盲點睇你唔到

好靜夜暗捉人方便

出入條路真係差
但個屋苑保養幾好
間格又唔錯

我去睇過2次 最好都係揀沙田

講個笑話 元朗

買左

依家覺得麻麻？可唔可以詳細分享，因為見入面都幾靚

唔夠錢惟有住大西北 有錢邊個唔想買港島

tg 傾？

好呀，你留我add你

@lalabcdefh

元朗屋苑樓價一直硬
難得低水唔買就笨實
未來多發展，交通又唔差
一路元朗不了一路入貨是常識吧

幾實用夠靜
不過係南邊圍隔離

唔知點解add唔到，你add我呀